今日咁既天氣係咪叫【濕凍】？

利伸：天氣白痴